澳洲留學巴絲打請入,有關申請程序問題

細佬我諗住下年二月或者七月去澳洲讀商科Master
雅思已經考左過咗，cv準備好成績表呀護照嗰啲都準備好
但依家kick左係申請嘅問題度
因為我諗住依幾日申請唔知申請二月好定七月好
如果依家申請大約12月中到有消息（好似係）
申請二月又驚趕唔切整Visa體檢住宿嗰啲嘢
申請七月又好似遠咗少少

想問問各位係澳洲讀緊書嘅人我應該點做好
申請Visa嗰啲嘢係咪要搞幾耐下？
如果部二月嘅話
好驚我12月零甚至一月頭先攞到Offer
但係中間得返兩個幾月去整Visa嗰啲嘢好驚趕唔切

有冇有經驗嘅巴絲可以幫幫手留意吓

Visa如冇意外應該1個月內搞掂

所以巴打覺得2月比較好？
另外想問問巴打如果我二月入學既學季申請啲名額會唔會冇晒，難入d好嘅學校
相反，如果部七月依家仲未咁多人報名相對上少啲競爭比較易啲入更好嘅學校？

visa其實好快做好，一個月內如無意外應該OK
身體檢查方面今個星期book，下星期就會有位
我上星期先交野申請visa，今個星期一身體檢查，今日就已經批左

有

另外巴打們想問問咁整住宿啊保險嗰啲嘢會唔會好麻煩

所以巴打都係咁趕嘅情況下完成到？

其實理論上應該唔會冇曬,只要你達到佢地既要求，基本上都會有offer ( 利申讀緊bachelor, 唔知master會唔會唔同)
不過應該冇咩大問題

Visa方面應該趕到(除非驗身/financial statement 有問題) 我之前好好彩 1個星期就掂好

Btw 多口問句 你想報邊間？

保險跟你學校買就得，唔會麻煩得去邊

財政審核方面有冇話第一年既錢要放幾耐係戶口先得？因為屋企人都係最近先擺咗舊錢落戶口
同埋係抽樣查財政定係個個都會查足？
想報Uq qut

抽樣檢查

咁如果真係查到，舊錢係要放幾耐正常？

all in 700/772仲好啦

財政審核方面有冇話第一年既錢要放幾耐係戶口先得？因為屋企人都係最近先擺咗舊錢落戶口
同埋係抽樣查財政定係個個都會查足？
想報Uq qut[/quote]

放幾耐真係唔太知，建議你問翻agent好d

報果陣時，係自己簡upload邊個户口俾佢地,簡個夠錢既俾佢地就得(當然要有證明你同户口持有人有關係)

master 由驗身到批核一個禮拜搞掂，嗰陣大概一月可能唔係旺季

呢方面唔太清楚，但如果你怕既話你將d錢放返一個月左右應該OK掛，因為佢要你證明果陣你都係交月結單比佢，總之唔好比佢見到你入咁大筆錢應該OK既

我undergrad 嗰陣7月放榜先搵 agent , 8月尾人已經係澳洲.
master 嗰陣搞visa 白痴咗唔知到應該返澳洲先apply visa (詳細唔解釋)，但係我嗰陣剩返兩個禮拜就飛，即刻打電話book第二日驗身，好彩一個禮拜就批咗。你有兩個幾月唔使擔心啦。你有offer基本上都批visa ，未聽過有人唔批。

多謝晒咁多位解答希望有更多答案參考

唔好讀商科master啦，讀完又移唔到民

我記得巴打你 如果真係唔熟又驚呢樣嗰樣既搵agent啦，佢地有經驗好多，我報bachelor嗰陣算係搞得幾趕但係都入到2月，同咪呢邊大學收生搞得好快，7月畢業嗰d大部分都係nds所以你自己諗諗

Ps business master真係無咩聽過係會去uq，但係個campus係世界級既

本身大學都係讀商
都唔知讀到乜
諗住讀完兩年整嗰個兩年澳洲工作簽證再睇下點

巴打有睇過我之前啲Post
因為你都知我係台灣讀個19大學
我agent都係呢邊搞
其實都想問問如果Visa嗰邊
醫院體檢可唔可以直接喺台灣嘅醫院搞埋
澳洲喺台灣都有認可嘅醫院
我係驚如果你係香港人一定要返香港體檢

你而家country of residence都係台灣啦仲要佢認可間醫院咁點會有問題，不過以你家底即日來回香港做body check又有咩難度

巴打你諗清楚先好，我bachelor讀business, master轉讀移民科，而家搞緊居留權。
我7年係依邊，真係聽過太多太多人話後悔無讀啲移到民嘅科

business有咩移民科master可以讀